真·香港母親 依家點？

睇片見到成只催淚彈掟去佢到 佢冇任何裝備
見到都好心up
有冇人知道佢依家情況如何

佢冇事

thank you
hk01啲comment真係睇到人好嬲